點解now tv 個app咁撚廢

成日都死app
正仆街

agger
睇11點波
過咗12點唔小心禁咗出去會睇唔返

屌 浪費時間

更新完之後就鳩下鳩下

連login都唔得，班it炒得

仆街睇唔到live

D廣告愈黎愈多，愈黎愈大舊

成個野越整越柒
仆佢個臭街

係咪now足球app 英超pass苦主區

琴日都睇唔到
仆街我要睇大戰呀

屌呀 出左去入唔返嘅!?

屌！又迫鳩我出廳睇

個手機搖控仲撚衰，成日連線失敗
不停要入連接碼

屌你登入到唔想睇，十一點禁到宜家

垃圾

琴日已經睇唔到